有無巴打知我講既玩具/卡通片叫咩名

細細個睇卡通片
印象中有幾架車會合體
一架車做左/右手 一架車做左/右腳
合埋變成一個機械人
淨係記得有一架係白色救護車

有無巴打知道係咩玩具 或者係咩卡通片

勇者系列
套套都有咁濟

Thanks

戰隊就激走戰隊
勇者就
勇者特急/太陽勇者/勇者傳說比較接近

機甲露寶都有機

搵到了，係急救先鋒號

Tomica hero？